唔該大家咪share中大啲工場片

好多手足係無撚包實
同埋唔該咪撚再錄片

推啊